連狗真係好撚狗

保留呢兩個 icons

同佢一撚樣

冇咗lny喎